DBP係黑店-脫毛討論區20

啱啱想回覆先發現過咗1001 所以update埋一樓

有錯請講， update 少少嘢更新番#12至#19

1001嗰位要開新post呀～～～～!!
爬返一個舊POST，請先追po後發問。

#1
#2
#3
#4
#5
#6
#7
#8
#9
#10
#11
#12
#13
#14
#15
#16
#17
#19
更新咗少少及加返 #12至#19討論

DBP黑店
比左錢既絲打都唔好再上去做
約左時間未比錢既更加要Cancel

睇完第一頁，同起碼爬返一個舊POST先好問野，呢到班絲打唔係你個CONSULTANT，
伸手黨最撚可恥

1. 脫毛去邊間好? 排名不分先後
A PLUS 價錢公道 衛生 零SELL
BEAUSKIN 價錢一般 少SELL
DEVON 價錢算抵 一般衛生 重度SELL
YANIS 價錢極抵 唔衛生 重度SELL (睇運)
WIISH DERMA 價錢算抵 少少SELL拒絕三次就ok
CUTIS 價錢算抵 中度SELL （睇運）
MEDILASE 價錢中上 衛生 少少SELL
DERMES 價錢昂貴 衛生 重度SELL
HAIRLESS 價錢中上 衛生 少少SELL

2. 脫毛前有咩要注意?
2-3日前自行剃毛 怕剃損既濕剃+梘液 或者買舒芙剃刀
同埋多做保濕, 起勢咁搽LOTION 脫個陣無咁痛同起紅點
唔可以食暗瘡藥物 抗生素個D

激光脫毛後注意
脫毛部位沖涼唔好沖太熱嘅水，使用溫水。
脫毛後唔好暴曬太陽，避免使用去角質或磨砂膏刺激。
可正常外出，但避免太劇烈嘅運動。
脫毛後避免去浸溫泉，焗桑拿。
激光脫毛後加強保濕，減少陽光曝曬。

3. 激光同彩光有咩分別?
激光的功能— 針對性和比較深層問題 例如：去斑、去疣、去紋身、去疤、脫毛、脫墨等等。
彩光的功能— 非針對性和比較表層問題 例如：美白、收緊、提升、嫩膚、收毛孔等等。
簡單一句 彩光脫唔到毛 脫成世都仲會有, 只會變幼同慢左
得激光先可以做到永久脫毛

4. 激光755同808, 點揀好?
一句講哂, 揀755.
808脫到你個孫出世都未脫完.

5. 想平平地脫幾個唔同既位 應該一間脫晒定去幾間?

視乎你想脫既位係邊到 多細位可以去唔同公司
細PARTS推介: DEVON $688包兩個細位，INSTASKIN $290上唇/underarm
APLUS underarm $980永久保養
大PARTS推介: YANIS $2000 四/五PARTS PEAK/NON PEAK價錢，唔建議bikini
最近好似有變動，建議問下佢最update 價格。

6.點解乜乜乜脫毛公司好似無人討論過嘅？
可能性有幾個：808脫到下世嘅不在討論之列
7.細公司無乜人聽過，冇人去過。
8.黑店黑到個個都知無人會去
9.要了解用咩機？ 用咩貨？影響效果及安全。

10.自問自己有米，經濟能力ok ,負擔得到嘅話就要揀高檔小小，就可以去市場上三大脫毛dermes medilase hairless 哩三間，環境又靚又及衛生，但就可能貴到阿媽甘，建議先向佢哋了解清楚問好價錢。格好價接受到先去。自己比較下。有好有壞。

11.而家全身脫毛最平可以考慮 WIISH DERMA aplus yanis beauskin 環境中型都ok , 不過唔好指望高質服務，自己比較下。有好有壞。自己分析

12. 建議再打電話或whatsapp facebook IG 去了解清楚間公司是否岩自己，了解最新價錢，了解付款方法，有冇分期，服務效果安全措施，亦都可以問有冇免費試一次或單次，可以更加清楚了解間公司會否hardsell ，服務及療程細唔細心。自己滿意先join

A+ 有無話邊間分店易約啲?

我去過觀塘 覺得幾多空檔 去到都係得我一個客

想搭單一問各位絲知唔知連登有冇post專講facial 或者有冇啲做痘印同毛孔嘅facial推介

又等咗WD TST一日都未覆

Tst Maggie 打得好好 又快手

我都係 佢地仲未覆

邊間呀？WD 定A記？

Aplus 又快手 又細心

本身買咗yanis 全身
疫情後隔咗9個月今日第二次去
冇sell 不過打得好hea咁
15分鐘打完全身係咪正常？
另外想額外aplus買 VI位

我打半身都半個鐘

呢排太忙唔記得book WD
已經10個禮拜以後15號set個鬧鐘俾自己

咁快,我係aplus打一part要45分鐘,不過可能我剃毛唔乾淨，所以慢左

留名

Lm

今日第2次係觀塘Aplus脫發覺會拖光，2次都有呢個問題，唔知係咪因為趕住做下一個客，即使第一次係Pauline 都會，其他絲有冇呢個問題？

點為之拖光？

正常佢打一下係一個位，噴完一下先會移去下一個位，但係拖光就係未打完一下，已經落左下一個位

係咪用新機打咋 同舊機打法唔同

咁真係唔知喎，但係打前半身係一下一下打，但係打背脊就唔係咁。咁新機係點打架？

我都剃唔乾淨 佢打得好快咁

15分鐘好誇張我未試過咁快，aplus一part講緊係下半身全身，or手加面，or上半身all front + all back，每次我打一part起碼30分鐘，耐就一個鐘

係15號book咩? 定tst同cb唔同

會唔會係因為新機打個陣，你淨係feel到有風，唔太feel到佢打緊邊個位

新機有風果部我真係會唔係好feel到上次打果陣都諗緊佢原來打緊喇
舊果部就明顯d

唉 比貴啲好過

新機打part 3 凍親個閪

閪又唔覺凍親因為好痛，痛感大於一切
但打面就覺得好凍同打近恥骨盆骨位都好敏感想彈開

新機打part3 痛到升天腳就無感
舊機就相反

新機打bikini痛*

yanis全身10分鐘內搞得店
所以我轉左會
明明兩部機一樣 度數又一樣 Y記可以痛到仆街 A記就正常

WD book時間book到心很累
一日後先覆
我特登上個月問定幾時可以book下個月
每個月既15號就可以book下個月
15號當日都即刻Whatsapp約
我book開6點半
岩岩先覆我 已經係比月尾時間

求絲打book時間攻略

比多幾日或時間段多d
例如 16/4 12-1400~1800-2000

記得有絲打share過喺yanis脫足三四年都脫唔乾淨
佢仲要keep住準時上去，起碼打咗廿幾次

貪平買左yanis 12part
前幾日第一次打 feel到佢度數應該較得好低
之前係medilase打underarm同上下唇個落差好大
正常度數應該係13？打完果幾日會慢慢甩毛
但yanis打完幾日啲毛仲係到同我say hi

我先第二次去 咁我應該去埋佢定轉會好

我見到佢好似用7-9打

佢今日冇覆megg
我係任意時間都ok嘅

由於我唔想大家中伏，而且冇咩人討論
希望大家唔好介意我長氣講多次

可能真係直接轉會仲實際？除非疊埋心水同佢鬥長命
我好幾年前join過全身彩光脫毛，兩個人幫我打都打足成粒鐘
15分鐘真係想像唔到佢點打

15分鐘真係點可能脫哂全身？我又唔明佢哋咁樣做，效果一定唔好，咁客人又只會不停要返上去做保養，佢有咩着數呢？

barehk係咪話咖啡杯明碼實價個間

係

佢近期facial都係咁谷

我用舊機都係覺得超痛，新機都係超痛

我打面果陣係用新機都覺得凍得制

其實yanis除左平係咪真係冇可取之處

係，唔好浪費時間
打極都仲有毛

我15號wts TST WD
依家仲未覆可以點做

新機係thunder？佢係用candela幫我打呀，所以應該都係舊機？

想知淨係脫bikini v line洗唔洗剃曬下面啲毛㗎 如果唔係既話啲毛咪會燶左

大家比堅尼位黑嘅話會做咩療程
同背脊都好花 想整返白滑 應該點做

我都打算轉去做aplus算了 唔想脫幾年都未搞掂

想脫underarm同小腿位，但係未決定到join邊間
Aplus大家都推介，但係追post見用新機打會痛？
另外more beau同hairless都考慮緊，有冇sis分享下

毛囊角化可以點處理？係咪要買peeling

其實你可以request試晒兩部機但做唔做到你就另一回事，我第一次係aplus打part 3果陣有人用緊新機，所以用住舊機幫我打妹妹，打左兩行我覺得好痛，佢就幫我換部新機打一樣咁痛不過有凍風噴出尼，但其實even你去其他我相信打妹妹點都係痛，因為下面d毛係粗

上次去tst打 佢話新機對幼毛有效啲

Aplus脫面毛 會唔會幫你塊面劃好哂區域，廢事打出界？同埋脫完之後會唔會即刻幫你塊面敷嘢㗎？

治癒師有講舊機有效d，但又冇講新機對幼毛有效

Full face? 無劃𠝹
我第一次去唔識 佢幫我剃左近髮線啲毛
脫前同後都有茶野
絲打記得脫前脫後都敷保濕mask!

近髮線 你識唔識睇字

想問大家有無咩lotion推介？
脫完毛皮膚勁乾
搽極野都唔夠保濕

你係咪早晚都日日搽
Nivea 同aveeno 都ok

Nivea有隻極潤你可以試下

我都係睇錯字姐，洗唔洗俾你問侯識唔識字呀？

兩部機都係噴凍風？追post好似見話有冷凍頭？

想問下脫毛公司d價錢係咪男女一樣

多謝大家推介 今日買黎試吓先

新機thunder係噴風，舊機冷凍頭

我kt打都有講呢樣

hairless 唔痛但價錢唔喺最平，但又唔係最貴，中間位。 大公司負擔到就可以。一個價錢一勞永逸唔使煩又打得細心，脫bikini 面毛可以建議去hairless。 而aplus夠平，可以單次收費。但怕痛就自己諗，不過aplus 冇free trial 而hairless可以免費體驗。 你不如去試咗先。

more beau比較細間，評價唔多。要再觀察下

有啲公司一樣，通常不一樣價錢，男人荷爾蒙比較勁，有排打，實會貴啲。 知緊要你睇吓有冇永久保養。 如果唔係脫到窮。

我有個朋友就收埋位aplus 做背肚手，見人嘅地方就去hairless 做full bikini 面毛及小腿

+1 我已經俾晒時間話平日都得
次次都要等成個禮拜
問兩至三次先book到
有冇咁忙覆得嚟又話full/月尾

但唔係話aplus同hairless都係用同一部機？點解aplus會痛啲？

More beau我上網睇話脫之前會做Aqua peel，脫完之後會做返保濕導入，好似幾正 其他地方都冇呢啲step